放飯時間去食kfc真係好撚on9

排半三個字先落到order，仲要等d呀婆妹妹下

冇錯 次次排10分鐘

但今星期食左2次 幾驚遲返公司

仲有啲學生
一條友買十個餐

最近有優惠券

係10個識嘅分開續個買